點解食親韓燒放題都有豬腳薑

十間一定十間都有
又唔係韓食
啲豬腳薑好似唔係好多人
係咪用嚟掗位營做好多嘢食感覺

韓式豬腳薑好食咩？

因為煲嘢全名叫"豬腳薑daniel"

唔係韓式

你鍾意kitty ?

堅石燒堅韓牛咪冇

蕭生 你噏乜東東

你嗰啲貴嘢

下蝕住做都貴？？？？

食韓牛好過啦

因為你食親都同一檔野黎

一睇就知not good

豬腳薑啲蛋好食

蛋黃同醋係好夾

因為以前啲廢老覺得豬腳薑醋係貴嘢
理同三文魚一樣

所以咪擺呢款出來